[大是大非]唔係講笑，今次學獨聯真係做到野

幫關sir開住先
打手就位 正評就位